膊頭有花嘅全部今晚去半山區幫手

班藍色人唔識英文 雖然白色都唔好得幾多

睇見D藍衫同D鬼佬解釋真係好老尷 ......

最後屌區清寧